2017 葵青革新 | 召集葵青巴絲！

大家好
我地係一班關心葵青嘅年輕人，希望召集各位住係葵青或者關心葵青區嘅朋友

葵青區有成立地區組織嘅必要，以宣揚本土理念，提高居民對香港嘅歸屬感，尤其係「香港人」嘅身分認同。我地堅信只有依個方法，先可以令更多人關心香港政治時事，明白香港政治同前途問題只有一個方法先有機會解決到。

所以，任何能夠推動到香港人歸屬感嘅事，我地都會嘗試會做。當然，參選區議員會係其中一個可行方法，但依樣唔係我地唯一目標，亦唔係成立地區組織嘅目的。我地關心嘅，係點樣「做大個餅」。

但由於人手同資源都有限，所以希望係到召集一班希望革新葵青嘅巴絲，為葵青同香港而奮鬥！

---------------------------
公海Telegram group：
---------------------------
P.S. Post埋係時事台係因為依邊好似多d人流，如果見到依個post嘅不彷集中係政事台討論

post兩次都出事
公海Telegram group：

support

葵青區絲打揮手
不過無telegram

快D裝啊 得閒同fd玩狼人都好啊

裝都懶

無fd用telegram呀
我啲朋友連LIHKG都唔識

sorly囉主席

唔緊要，裝左tg
去多d tg gp就會識到更多朋友

啫係做咩

Sorry 冇講清楚
其實我地想召募義工同埋Core
如果有興趣嘅可以join我地tg gp傾下

當然想純關注都歡迎

係咪尋日葵芳站交通燈隔離派單張嘅巴打？

唔係

有沒黃大仙，慈雲山？

有啊，你可以搵慈雲山建設力量

東九, 慈建力

葵青巴打表示支持
你地係咪即係葵連動？

毒撚受唔受

冇所謂

加油。

葵盛撚lm

join tg gp 啦

莊咗啦

其實姐係做啲咩？呢區好多新移民架喎⋯⋯

難做唔代表唔做架啫
就好似樓主所講做返啲嘢去建立返佢哋對香港人呢個身份嘅認同先

推

沒L用！葵青太多廢老

至少我唔係

垃圾區 民建聯票倉，仲唔係垃圾係咩

唔係葵青幫推
我都想有自己區
只係有個垃圾大愛grp

邊區？

區內交通 得302

葵青JJ留名

join 左 tg gp 未呢

樓豬好波

葵青區巴打，留個名先

入咗tg group未呀

樓豬

雖然我唔係呢區，不過你地加油

葵青反工可以？

why not